物理治療和職業治療係咪將會飽和？

如題

唔係

係

係 啲人一窩蜂衝去讀 將會成為下一個藥劑師

中學嗰陣已經講緊
講到我已經u grad了
入到就入啦
醫療科性價比永遠最高
點都好過讀啲乞食科

我係nursing 但朋友OT

當然又唔辛苦
仲輕鬆過社工
人工又高

係，到樓主差唔多死嗰陣

點會，愈來愈多老人，後生睇手機玩電腦又容易整傷，需求愈來愈大

應該係會愈黎愈多services 要做

係，東華 OU poly 都會開course， 年年gard200幾人，加埋外國回流唔洗考牌就會有牌

做gym都得啦，邊有人會去物理治療
你操大隻個人做私人PT仲好搵

一個二個係 唔係 係 唔係 咁都要比個原因先得㗎

利申： 係

唔會 香港愈黎愈多老人同注重健康